一人一個拍拖扑街嘅行為

有女朋友又去叫雞

你咁大波都叫雞?

有男朋友又去做雞

有男朋友都媾女

警務人員子女關注組

同你分左手唔好再用我AC

好笑？

背住條女自己上前線

男人真係下體諗野。

閲

帶埋條女去抗爭

有女朋友 一齊一個月講大話瞞我去搵前度俾翻份曾經錯過無俾嘅禮物

話要讀書一個月見我一次都唔肯
同我一齊仲周圍flirt女 見fd都唔肯見我
同呢啲賤人拍拖變到cheap過地底泥

好仆街咩

叫個frd轉告消息
分手消息
同埋所有野都係commonfrd 把口聽到
eg 佢男朋友話佢好痴身好煩，講曬比周圍兩人commonfrd知，跟住佢係commonfrd把口得知那個消息
最後分手都係frd轉告

經典，唔似拍拖

睇緊電視睇緊戲我扯左頂下佢想做又唔得 襯佢沖涼走入去一齊沖住拍又唔得 硬邦邦都變嬲爆爆

仆街就仆街啦
扑乜撚野街呀
支那狗

你自己要發省下

咩話？扑街？即係刑事毀壞？拉得